想問下whatsapp有冇得備份錄音？

好驚轉電話會無咗ex啲錄音
求方法backup

del左佢啦 把聲咁撚難聽

最鐘意聽佢痴脷筋 好可愛

推

on撚9

痴脷筋又要講得快
成日聽唔到佢講乜鳩
所以佢都好少錄音俾我

Ex就算啦